{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/R13/GM0022121904079/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Oversized Boxy Button-Up Shirt - White"
    },
    "text": "ブランド名はR13で、メーカーもR13です。 商品番号はSS23 / QW3265R311です。 この製品はプリーツディテールのある半袖シャツで袖にボリューム感を生かしたデザインです。 ポプリン素材を使用して高級で光沢のある素材で丈夫で柔らかいテクスチャーを持っています。 フィットはゆったりと製作されていて快適に着用でき、インナーとレイヤードして様々なスタイルを演出することもできます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地の場合、低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はR13です。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーもR13です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / QW3265R311です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "プリーツディテールのある半袖シャツで袖にボリューム感を生かしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポプリン素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィットはどうですか？",
            "answer": "フィットはゆったりと製作されていて快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用できますか？",
            "answer": "インナーとレイヤードして様々なスタイルを演出することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "明るい色の製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地の場合の注意点はありますか？",
            "answer": "裏地の場合、低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 396
    }
}